<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app">OpenVPN para Android</string>
    <string name="address"> Dirección servidor :</string>
    <string name="port"> Puerto servidor :</string>
    <string name="location"> Ubicación </string>
    <string name="cant_read_folder"> No es posible leer directorio </string>
    <string name="select"> Seleccionar </string>
    <string name="cancel"> Cancelar </string>
    <string name="no_data"> No data </string>
    <string name="useLZO">Compresión LZO</string>
    <string name="client_no_certificate"> No certificado </string>
    <string name="client_certificate_title"> Certificado cliente </string>
    <string name="client_key_title"> Clave certificado cliente </string>
    <string name="client_pkcs12_title"> Archivo PKCS12 </string>
    <string name="ca_title"> Certificado CA </string>
    <string name="no_certificate"> Obligatorio escoger certificado </string>
    <string name="copyright_guicode"> Fuente el código y sistema seguimiento errores disponible en https://github.com m/schwabe/ics-openvpn/</string>
    <string name="copyright_others"> Este programa usos el seguimiento componentes : completo información acerca de licencias ver _ en inicial código </string>
    <string name="about"> Acerca de </string>
    <string name="vpn_list_title"> Perfiles </string>
    <string name="vpn_type">Tipo</string>
    <string name="pkcs12pwquery"> Contraseña PKCS12</string>
    <string name="file_select"> Seleccionar …</string>
    <string name="file_nothing_selected"> Usted debe escoger archivo </string>
    <string name="useTLSAuth"> Usar Autenticación TLS </string>
    <string name="tls_direction"> Dirección TLS </string>
    <string name="ipv6_dialog_tile"> Ingrese la dirección / red IPv6 máscara en Formato CIDR ( p . ej., 2000:dd::23/64)</string>
    <string name="ipv4_dialog_title"> Ingrese la dirección / red IPv4 máscara en Formato CIDR ( p . ej., 1.2.3.4/24)</string>
    <string name="ipv4_address"> dirección IPv4 </string>
    <string name="ipv6_address"> dirección IPv6 </string>
    <string name="custom_option_warning"> Ingresar disfraz Configuración de OpenVPN . Utilizar con precaución. También tenga en cuenta que muchas de las configuraciones de OpenVPN relacionadas con la configuración pueden no ser compatibles con el diseño de VPNSettings. Si cree que falta una opción importante, comuníquese con el autor</string>
    <string name="auth_username">Username</string>
    <string name="auth_pwquery">Contraseña</string>
    <string name="static_keys_info">Para la configuración estática, las claves de autenticación TLS se utilizarán como claves estáticas</string>
    <string name="configure_the_vpn">Configure VPN</string>
    <string name="menu_add_profile">Agregar perfil</string>
    <string name="add_profile_name_prompt">Ingrese un nombre que identifique el nuevo perfil</string>
    <string name="duplicate_profile_name">Ingrese un nombre de perfil único</string>
    <string name="profilename">Nombre de perfil</string>
    <string name="no_keystore_cert_selected">Debe seleccionar un certificado de usuario</string>
    <string name="no_ca_cert_selected">Debe seleccionar un certificado de CA</string>
    <string name="no_error_found">No se encontraron errores</string>
    <string name="config_error_found">Error en la configuración ii</string>
    <string name="ipv4_format_error">Error al analizar la dirección IPv4</string>
    <string name="custom_route_format_error">Error al analizar las rutas personalizadas</string>
    <string name="pw_query_hint">(dejar en blanco para la consulta previa solicitud)</string>
    <string name="vpn_shortcut">Acceso directo de OpenVPN</string>
    <string name="vpn_launch_title">Conectando a VPN…</string>
    <string name="shortcut_profile_notfound">Perfil especificado no encontrado en label</string>
    <string name="random_host_prefix">Prefijo de host aleatorio</string>
    <string name="random_host_summary">Agrega 6 caracteres aleatorios antes del nombre de host</string>
    <string name="custom_config_title">Habilitar opciones personalizadas</string>
    <string name="custom_config_summary"> Especifique las opciones personalizadas. ¡Úselo con cuidado!</string>
    <string name="route_rejected">Ruta rechazada por Android</string>
    <string name="cancel_connection"> Deshabilitar </string>
    <string name="cancel_connection_long"> Deshabilitar VPN</string>
    <string name="clear_log">borrar registro</string>
    <string name="remove_vpn"> Eliminar VPN</string>
    <string name="check_remote_tlscert">Comprueba si el servidor utiliza un certificado con extensiones de servidor TLS (—remote-cert-tls server)</string>
    <string name="check_remote_tlscert_title">Esperar certificado de servidor TLS</string>
    <string name="remote_tlscn_check_summary">Comprobaciones el DN del asunto del certificado del servidor remoto</string>
    <string name="remote_tlscn_check_title">Comprobar nombre de host del certificado</string>
    <string name="enter_tlscn_dialog">Especifique la validación utilizada para verificar el DN del certificado remoto (por ejemplo, C=DE, L=Paderborn, OU=Avian IP Carriers, CN=openvpn.blinkt.de)\n \nEspecifique el DN o RDN completo (openvpn.blinkt.de en el ejemplo) o el prefijo RDN para verificar. \n\nAl usar el prefijo RDN, \"Servidor\" coincide con \"Servidor-1\" y \"Servidor-2\"\n\nSi deja el cuadro de texto en blanco, el RDN se comparará con el nombre de host del servidor. \n\nPara obtener más información Para obtener más información, consulte la página del manual de OpenVPN 2.3.1+ en —verify-x509-name</string>
    <string name="enter_tlscn_title">Asunto del certificado remoto</string>
    <string name="tls_key_auth">Habilita la autenticación de clave TLS </string>
    <string name="tls_auth_file">Archivo de autenticación TLS</string>
    <string name="pull_on_summary">Recupera direcciones IP, rutas y opciones de sincronización del servidor.</string>
    <string name="pull_off_summary">No se solicita información del servidor. La configuración debe especificarse a continuación.</string>
    <string name="use_pull">Extraer configuración</string>
    <string name="dns">DNS</string>
    <string name="override_dns">Anular configuración de DNS, Servidor </string>
    <string name="dns_override_summary">Utilice sus propios servidores DNS</string>
    <string name="searchdomain">searchDomain</string>
    <string name="dns1_summary">servidor DNS a usar. </string>
    <string name="dns_server">Servidor DNS</string>
    <string name="secondary_dns_message">Servidor DNS secundario para usar cuando el servidor DNS normal no está disponible.</string>
    <string name="backup_dns"> DNS de respaldo </string>
    <string name="ignored_pushed_routes">Ignorar rutas pasadas</string>
    <string name="ignore_routes_summary">Ignorar rutas enviadas por el servidor.</string>
    <string name="default_route_summary">Redireccionar todo el tráfico a través de VPN </string>
    <string name="use_default_title">Usar ruta ut default</string>
    <string name="custom_route_message">Ingrese un acantilado ro personalizado. Ingrese su destino solo en formato CIDR. \"10.0.0.0/8 2002::/16\" enrutará las redes 10.0.0.0/8 y 2002::/16 a través de la VPN.</string>
    <string name="custom_route_message_excluded">Rutas que NO DEBEN ser enrutadas a través de VPN. Utilice la misma sintaxis que para las rutas incluidas.</string>
    <string name="custom_routes_title">Rutas personalizadas</string>
    <string name="custom_routes_title_excluded">Redes excluidas</string>
    <string name="log_verbosity_level">Registrar verbosidad </string>
    <string name="float_summary">Permitir paquetes autenticados desde cualquier IP</string>
    <string name="float_title">Permitir servidor flotante</string>
    <string name="custom_options_title">Configuración personalizada</string>
    <string name="edit_vpn">Cambiar configuración de VPN</string>
    <string name="remove_vpn_query">¿Eliminar perfil VPN \'%s\'?</string>
    <string name="tun_error_helpful"> Activado para algunas imágenes ICS personalizadas, el permiso en /dev/tun puede ser incorrecto o el módulo tun puede faltar por completo. Para las imágenes CM9, pruebe la opción de reparación del propietario en la configuración general</string>
    <string name="tun_open_error">No se pudo abrir la interfaz tun</string>
    <string name="error">"Error: "</string>
    <string name="clear">Borrar</string>
    <string name="last_openvpn_tun_config">Abrir interfaz tun:</string>
    <string name="local_ip_info">IPv4 local: %1$s/%2$d IPv6: %3 $s MTU: %4$d</string>
    <string name="dns_server_info">Servidor DNS: %1$s, dominio: %2$s</string>
    <string name="routes_info_incl">Rutas: % 1$s %2$s</string>
    <string name="routes_info_excl">Rutas excluidas: %1$s %2$s</string>
    <string name="routes_debug">Rutas de VpnService instaladas: %1$ s %2$s</string>
    <string name="ip_not_cidr">Información de interfaz recibida %1$sy %2$s, siempre que la segunda dirección sea la dirección del host remoto. Utilice la máscara de red /32 para la IP local. Modo establecido por OpenVPN: \"%3$s\".</string>
    <string name="route_not_cidr">No se puede entender %1$s y %2$s como una ruta IP de máscara de red CIDR usando /32 como máscara de red. </string>
    <string name="route_not_netip">Ruta fija %1$s/%2$s a %3$s/%2$s</string>
    <string name="keychain_access">No se puede acceder a los certificados de llavero de Android . Esto puede deberse a una actualización de firmware o al restaurar una copia de seguridad/configuración de la aplicación. Cambie la VPN y vuelva a seleccionar el certificado en la configuración principal para volver a crear el permiso para acceder al certificado.</string>
    <string name="version_info">%1$s %2$s</string>
    <string name="send_logfile">Enviar archivo de registro</string>
    <string name="send">Enviar</string>
    <string name="ics_openvpn_log_file">Archivo de registro ICS OpenVPN</string>
    <string name="copied_entry">Entrada de registro copiado en el intercambio del portapapeles</string>
    <string name="tap_mode">Modo de toque</string>
    <string name="faq_tap_mode">El modo de toque no es posible con una API VPN no root. Por lo tanto, esta aplicación no puede brindar soporte para tocar</string>
    <string name="tap_faq2">¿Otra vez? ¿Estás bromeando? No, el modo de toque no es compatible, y enviar correos electrónicos adicionales preguntando si será compatible no ayudará.</string>
    <string name="tap_faq3">¿Tercera vez? De hecho, es posible escribir un emulador táctil basado en tun que agregará información de capa 2 al enviar y eliminará información de capa 2 al recibir. Pero este emulador de faucet también necesitará implementar ARP y posiblemente un cliente DHCP. No conozco a nadie que trabaje en esta dirección. Póngase en contacto conmigo si desea comenzar a programar.</string>
    <string name="faq">FAQ</string>
    <string name="copying_log_entries">Copiando entradas de registro</string>
    <string name="faq_copying"> Para copiar una entrada de registro, mantenga presionada la entrada de registro. Para copiar/enviar el registro completo, utilice la opción "Enviar registro". Use el botón del menú de hardware si el botón no está visible en la GUI.</string>
    <string name="faq_shortcut">Acceso directo para iniciar</string>
    <string name="faq_howto_shortcut">Puede colocar un acceso directo para iniciar OpenVPN en tu escritorio. Dependiendo de su programa de escritorio, tendrá que agregar un acceso directo o un widget.</string>
    <string name="no_vpn_support_image">Su imagen no es compatible con la API de VPNService, lo siento :(</string>
    <string name="encryption">Cifrado</string>
    <string name="cipher_dialog_title">Ingrese el método de cifrado</string>
    <string name="chipher_dialog_message">Ingrese el algoritmo de cifrado utilizado por OpenVPN. Deje en blanco para usar el cifrado predeterminado.</string>
    <string name="auth_dialog_message">Ingrese el resumen de autenticación utilizado para OpenVPN. Déjelo en blanco para usar el resumen predeterminado.</string>
    <string name="settings_auth">Autenticación/Cifrado</string>
    <string name="file_explorer_tab">Explorer</string>
    <string name="inline_file_tab">Archivo en línea </string>
    <string name="error_importing_file">Error al importar el archivo</string>
    <string name="import_error_message">No se pudo importar el archivo desde el sistema de archivos</string>
    <string name="inline_file_data">[[Archivo en línea e data]]</string>
    <string name="opentun_no_ipaddr">Rechazar abrir dispositivo tun sin información de IP</string>
    <string name="menu_import">Importar perfil desde archivo ovpn</string>
    <string name="menu_import_short">Importar</string>
    <string name="import_content_resolve_error">Error al leer el perfil de importación</string>
    <string name="error_reading_config_file">Error al leer el archivo de configuración</string>
    <string name="add_profile"> agregar perfil</string>
    <string name="import_could_not_open">No se pudo encontrar el archivo %1$s mencionado en el archivo de configuración importado</string>
    <string name="importing_config">Importando el archivo de configuración desde el origen %1$s</string>
    <string name="import_warning_custom_options"> Hay había varias opciones de configuración en su configuración que no están asignadas a las configuraciones de la interfaz de usuario. Estas opciones se han agregado como opciones de configuración personalizadas. La configuración del usuario se muestra a continuación:</string>
    <string name="import_done">Terminó de leer el archivo de configuración.</string>
    <string name="nobind_summary">No enlazar con la dirección y el puerto locales</string>
    <string name="no_bind">Sin enlace local</string>
    <string name="import_configuration_file">Importar archivo de configuración</string>
    <string name="faq_security_title">Consideraciones de seguridad</string>
    <string name="faq_security"> "Debido a que OpenVPN es sensible a la seguridad, algunos comentarios sobre la seguridad tienen sentido. Todos los datos en una tarjeta SD son intrínsecamente inseguros. Cada aplicación puede leerlos (por ejemplo, este programa no requiere derechos especiales para la tarjeta SD). Los datos de esta aplicación solo pueden ser leídos por la propia aplicación. Cuando se utiliza la opción de importación para cacert/cert/key en el cuadro de diálogo de archivo, los datos se almacenan en el perfil de VPN. Los perfiles VPN solo están disponibles para esta aplicación. (No olvide borrar las copias en la tarjeta SD después de eso). e los datos aún no están encriptados. Es posible obtener datos rooteando el teléfono u otros exploits. Las contraseñas guardadas también se almacenan en texto sin formato. Para los archivos pkcs12, se recomienda importarlos al almacén de claves de Android."</string>
    <string name="import_vpn">Importar</string>
    <string name="broken_image_cert_title">Error al mostrar la selección de certificado</string>
    <string name="broken_image_cert">Se detectó una excepción al intentar mostrar el cuadro de diálogo de selección de certificado de Android 4.0+. Esto no debería suceder ya que es una función estándar de Android 4.0+. Es posible que su firmware de Android no admita el almacenamiento de certificados</string>
    <string name="ipv4">IPv4</string>
    <string name="ipv6">IPv6</string>
    <string name="speed_waiting">Esperando mensaje de estado…</string>
    <string name="converted_profile"> perfil importado</string>
    <string name="converted_profile_i">perfil importado %d</string>
    <string name="broken_images">Imágenes rotas</string>
    <string name="broken_images_faq"> &lt; p &gt; Oficial Se sabe que las imágenes de HTC tienen una p extraña. Un problema de enrutamiento que impide que el tráfico pase por el túnel (ver también &lt; a href="https://github.com/schwabe/ics-openvpn/issues/18" &gt; Versión 18 &lt; / un &gt; en el rastreador de errores). &lt; /p &gt;&lt; pag &gt; Se informó que en las antiguas imágenes oficiales de SONY para Xperia Arc S y Xperia Ray VPNService falta por completo. (Consulte también &lt; a href="https://github.com/schwabe/ics-openvpn/issues/29" &gt; Problema 29 &lt; /a &gt; en el rastreador de errores). &lt; /p &gt;&lt; pag &gt; En las imágenes de compilación personalizadas, es posible que falte el módulo tun o que /dev/tun tenga permisos incorrectos. Algunas imágenes de CM9 requieren que habilite la opción "Reparar propietario" en Hacks específicos del dispositivo. &lt; /p &gt;&lt; pag &gt; Lo que es más importante, si tiene una imagen de Android que no funciona en su dispositivo, informe a su proveedor. Cuantas más personas informen de un problema a un proveedor, más probabilidades hay de que lo arreglen. &lt; /p &gt; </string>
    <string name="pkcs12_file_encryption_key">Clave de cifrado de archivos PKCS12</string>
    <string name="private_key_password"> Contraseña de clave privada</string>
    <string name="password">Contraseña</string>
    <string name="file_icon">icono de archivo</string>
    <string name="tls_authentication">Autenticación/cifrado TLS</string>
    <string name="generated_config">Configuración generada</string>
    <string name="generalsettings"> Configuración</string>
    <string name="owner_fix_summary">Intenta establecer el propietario de /dev/tun para el sistema. Algunas imágenes de CM9 requieren esto para que funcione la API de VPNService. Requiere root.</string>
    <string name="owner_fix">Corregir la propiedad de /dev/tun</string>
    <string name="generated_config_summary">Muestra el archivo de configuración de OpenVPN generado</string>
    <string name="edit_profile_title">Editando \"%s\"</string>
    <string name="building_configration">Crear composición</string>
    <string name="netchange_summary">Habilitar esta opción forzará una reconexión si el estado de la red cambia (por ejemplo , Wi-Fi a/desde móvil)</string>
    <string name="netchange">Reconectar a cambio de red</string>
    <string name="netstatus">Estado de la red: %s</string>
    <string name="extracahint">El certificado de CA generalmente se devuelve desde el almacén de claves de Android. Especifique un certificado separado si obtiene errores de validación del certificado.</string>
    <string name="select_file">Select</string>
    <string name="keychain_nocacert">El certificado CA no se devuelve cuando se lee desde el almacén de claves de Android. La autenticación probablemente fallará.</string>
    <string name="show_log_summary">Muestra una ventana de registro en la conexión. Siempre se puede acceder a la ventana de registro desde el estado de notificación.</string>
    <string name="show_log_window">Mostrar ventana de registro</string>
    <string name="mobile_info">%10$s %9$s funciona en % 3 $s %1$s (%2$s), Android %6$s (%7$s) API %4$d, ABI %5$s, (%8$s)</string>
    <string name="error_rsa_sign">Error al firmar con la clave del almacén de claves de Android %1$s: %2$s</string>
    <string name="error_extapp_sign">Error al firmar con la aplicación de autenticación externa (%3$s): % 1$s: %2$s</string>
    <string name="faq_system_dialogs">La advertencia de conexión VPN de que esta aplicación puede interceptar todo el tráfico es aplicada por el sistema para evitar el abuso de la API de VPNService.\nLa notificación de conexión VPN (símbolo de llave) también es aplicada por el Sistema Android para señalar la conexión VPN actual. En algunas imágenes, esta notificación reproduce un sonido.\nAndroid introdujo estos cuadros de diálogo del sistema por su propia seguridad y se aseguró de que no se puedan omitir. (Desafortunadamente, esto incluye un sonido de notificación en algunas imágenes)</string>
    <string name="faq_system_dialogs_title">Advertencia de conexión y sonido de notificación</string>
    <string name="translationby">Traducción al inglés de Arne Schwabe &lt; arne@rfc2549.org &gt; </string>
    <string name="ipdns">IP y DNS</string>
    <string name="basic">Básico</string>
    <string name="routing">Enrutamiento</string>
    <string name="obscure"> Ocultar la configuración de OpenVPN. Normalmente no se requiere.</string>
    <string name="advanced">Advanced</string>
    <string name="export_config_title">ICS Openvpn Config</string>
    <string name="warn_no_dns">Los servidores DNS no se utilizan. La resolución de nombres puede no funcionar. Considere configurar servidores DNS personalizados. También tenga en cuenta que Android continuará usando la configuración de proxy especificada para su conexión móvil/wifi, incluso si no hay servidores DNS configurados.</string>
    <string name="dns_add_error">Error al agregar el servidor DNS \"%1$s \", rechazado por el sistema: %2$s</string>
    <string name="ip_add_error">Error al configurar la dirección IP \"%1$s\", rechazado por el sistema: %2$ s</string>
    <string name="faq_howto"> &lt; pag &gt; Obtenga una configuración funcional (probada en su computadora o descargada de su proveedor/organización) &lt; /p &gt;&lt; pag &gt; Si se trata de un solo archivo sin archivos pem/pkcs12 adicionales, puede enviar el archivo por correo electrónico y abrir el archivo adjunto. Si tiene varios archivos, colóquelos en la tarjeta SD. &lt; /p &gt;&lt; pag &gt; Haga clic en el archivo adjunto del correo electrónico/Utilice el icono de la carpeta en la lista de VPN para importar el archivo de configuración &lt; /p &gt;&lt; pag &gt; Si hay errores sobre archivos que faltan, coloque los archivos que faltan en la tarjeta SD. &lt; /p &gt;&lt; pag &gt; Haga clic en el símbolo de guardar para agregar la VPN importada a la VPN &lt; /p &gt;&lt; pag &gt; Conéctese a la VPN haciendo clic en el nombre de la VPN &lt; /p &gt;&lt; pag &gt; Si hay errores o advertencias en el registro, intente comprender las advertencias/errores e intente solucionarlos &lt; /p &gt; </string>
    <string name="faq_howto_title">Inicio rápido</string>
    <string name="setting_loadtun_summary">Intente cargar el módulo kernel tun.ko antes de intentar conectarse. Se requieren dispositivos rooteados.</string>
    <string name="setting_loadtun">Cargar módulo de configuración</string>
    <string name="importpkcs12fromconfig">Importar PKCS12 desde la configuración al almacén de claves de Android</string>
    <string name="getproxy_error"> Error al obtener la configuración del proxy: %s</string>
    <string name="using_proxy">Usando proxy %1$s %2$s</string>
    <string name="use_system_proxy">Usar proxy del sistema</string>
    <string name="use_system_proxy_summary">Utilice la configuración de todo el sistema para conectar servidores proxy HTTP/HTTPS.</string>
    <string name="onbootrestartsummary">OpenVPN se conectará a la VPN especificada si estaba activa cuando se inició el sistema. Antes de usar esta opción en Android &lt; 5.0.</string>
    <string name="onbootrestart">Conectar al arrancar</string>
    <string name="ignore">Ignorar</string>
    <string name="restart">Reiniciar</string>
    <string name="restart_vpn_after_change">Los cambios de configuración se aplican después de reiniciar la VPN. ¿(Re)iniciar VPN ahora?</string>
    <string name="configuration_changed">Configuración modificada</string>
    <string name="log_no_last_vpn">No se pudo determinar el último perfil conectado para editar</string>
    <string name="faq_duplicate_notification_title">Notificaciones duplicadas</string>
    <string name="faq_duplicate_notification">Cuando Android se queda sin memoria del sistema (RAM), las aplicaciones y los servicios que no se necesitan actualmente se eliminan de la memoria activa. Esto finaliza la conexión VPN actual. Para garantizar que la conexión/OpenVPN sobreviva, el servicio se ejecuta con una prioridad más alta. Para ejecutarse con una prioridad más alta, la aplicación debe mostrar una notificación. El icono de notificación clave está superpuesto por el sistema como se describe en la sección de preguntas frecuentes anterior. Esto no se considera una notificación a la aplicación para que se ejecute con una prioridad más alta.</string>
    <string name="no_vpn_profiles_defined">No hay perfiles de VPN definidos.</string>
    <string name="add_new_vpn_hint">Utilice &lt; img src=\"ic_menu_add\"/ &gt; para agregar una nueva VPN</string>
    <string name="vpn_import_hint">Utilice &lt; img src=\"ic_menu_archive\"/ &gt; para importar un perfil existente (.ovpn o .conf) desde la tarjeta SD.</string>
    <string name="faq_hint">Asegúrese de consultar también las preguntas frecuentes. Hay una guía rápida.</string>
    <string name="faq_routing_title">Configurar el enrutamiento/interfaz</string>
    <string name="faq_routing">La configuración del enrutamiento y la interfaz no se realiza con los comandos tradicionales ifconfig/route, sino con API de servicio VPN. Esto da como resultado una configuración de enrutamiento diferente a la de otros sistemas operativos. \nLa configuración del túnel VPN consta de la dirección IP y las redes que deben enrutarse a través de esta interfaz. En particular, no se requiere ni se requiere una dirección de pares o una dirección de puerta de enlace. Tampoco se necesitan rutas especiales para acceder al servidor VPN (por ejemplo, agregadas cuando se usa una puerta de enlace de redirección). Por lo tanto, la aplicación ignorará estos ajustes al importar la configuración. Con la API de VPNService, la aplicación garantiza que la conexión al servidor no se enrute a través del túnel VPN.\nLa API de VPNService no le permite especificar redes que no deben enrutarse a través de la VPN. Como solución alternativa, la aplicación intenta descubrir redes que no deben enrutarse a través del túnel (por ejemplo, la ruta xxxx yyyy net_gateway) y calcula un conjunto de rutas que excluye estas rutas para emular el comportamiento de otras plataformas. Las ventanas de registro muestran la configuración de VPNService cuando se establece una conexión.\nDetrás de escena: Android 4.4+ usa enrutamiento basado en políticas. El uso de route/ifconfig no mostrará las rutas instaladas. Utilice la regla ip en su lugar, iptables -t mangle -L</string>
    <string name="persisttun_summary">No recurra a ninguna conexión VPN cuando OpenVPN se vuelva a conectar.</string>
    <string name="persistent_tun_title">Persistent tun </string>
    <string name="openvpn_log">Registro de OpenVPN</string>
    <string name="import_config">Importar configuración de OpenVPN</string>
    <string name="battery_consumption_title">Consumo de batería</string>
    <string name="baterry_consumption">En mis pruebas personales, los paquetes de mantenimiento son la causa principal del alto consumo de batería de OpenVPN. La mayoría de los servidores OpenVPN tienen una directiva de configuración como "keepalive 10 60" que hace que el cliente y el servidor intercambien paquetes keepalive cada diez segundos. &lt; pag &gt; Aunque estos paquetes son pequeños y no usan mucho tráfico, cargan la red de radio móvil y aumentan el consumo de energía. (Consulte también &lt; a href="https://developer.android.com/training/ficient-downloads/ficient-network-access.html#RadioStateMachine" &gt; The Radio State Machine | Desarrolladores de Android &lt; /a &amp;gt ; ) &lt; pag &gt; Esta configuración de keepalive no se puede cambiar en el cliente. Solo el administrador del sistema OpenVPN puede cambiar la configuración. &lt; pag &gt; Desafortunadamente, el uso de keepalive durante más de 60 segundos con UDP puede hacer que algunas puertas de enlace NAT interrumpan la conexión debido a un tiempo de inactividad. El uso de TCP con un tiempo de espera de verificación de estado prolongado funciona, pero la tunelización de TCP sobre TCP funciona extremadamente mal en conexiones con una gran pérdida de paquetes. (Ver &lt; a href="http://sites.inka.de/bigred/devel/tcp-tcp.html" &gt; Por qué usar TCP sobre TCP es una mala idea &lt; /a &gt; )</string>
    <string name="faq_tethering">La función Anclaje de Android (a través de WiFi, USB o Bluetooth) y la API de VPNService (utilizada por este programa) no funcionan juntas. Para obtener más información, consulte &lt; a href=\"https://github.com/schwabe/ics-openvpn/issues/34\">Problema n.º 34 &lt; /a></string>
    <string name="vpn_tethering_title">VPN y tethering</string>
    <string name="connection_retries">Reintentos de conexión</string>
    <string name="reconnection_settings">Configuración de reconexión</string>
    <string name="connectretrymessage">Número de segundos de espera entre intentos de conexión.</string>
    <string name="connectretrywait">Segundos entre conexiones</string>
    <string name="minidump_generated">OpenVPN falló inesperadamente. Considere usar la opción "Enviar minivolcado" en el menú principal</string>
    <string name="send_minidump">Enviar minidump al desarrollador</string>
    <string name="send_minidump_summary">Enviar información de depuración del último bloqueo al desarrollador</string>
    <string name="notifcation_title">Supple VPN - %s</string>
    <string name="session_ipv4string">%1$s - %2$s</string>
    <string name="session_ipv6string">%1$ s - %3$s, %2$s</string>
    <string name="state_connecting"> Conectando </string>
    <string name="state_wait"> Esperando servidor </string>
    <string name="state_auth">Autorización</string>
    <string name="state_get_config">Obtener compilación</string>
    <string name="state_assign_ip">Asignación de dirección IP</string>
    <string name="state_add_routes">Agregar rutas</string>
    <string name="state_connected"> Conectado </string>
    <string name="state_disconnected">Desconectado </string>
    <string name="state_reconnecting"> Reconectando</string>
    <string name="state_exiting">Saliendo</string>
    <string name="state_noprocess">No ejecutándose</string>
    <string name="state_resolve">Resolución de nombre de host</string>
    <string name="state_tcp_connect"> Conectando (TCP)</string>
    <string name="state_auth_failed"> Conexión fallida </string>
    <string name="state_nonetwork">Esperando red disponible</string>
    <string name="state_waitorbot">Esperando a que se inicie Orbot</string>
    <string name="statusline_bytecount">↓%2$s %1$s - ↑%4$s %3$s</string>
    <string name="notifcation_title_notconnect"> No conectado</string>
    <string name="start_vpn_title">Conectando al servidor %s</string>
    <string name="start_vpn_ticker">Conectando al servidor %s</string>
    <string name="jelly_keystore_alphanumeric_bug">En algunas versiones de Android 4.1 tienen problemas si el nombre del certificado del almacén de claves contiene caracteres no alfanuméricos (como espacios, guiones bajos o y guión). Intente volver a importar el certificado sin caracteres especiales</string>
    <string name="encryption_cipher">Cifrado</string>
    <string name="packet_auth">Autenticación de paquetes</string>
    <string name="auth_dialog_title">Ingrese el método de autenticación del paquete </string>
    <string name="built_by">%s construido</string>
    <string name="debug_build">compilación de depuración</string>
    <string name="official_build">compilación oficial</string>
    <string name="make_selection_inline">Copiar al perfil</string>
    <string name="crashdump">Crashdump</string>
    <string name="add">Agregar</string>
    <string name="send_config">Enviar config</string>
    <string name="complete_dn">DN completo</string>
    <string name="remotetlsnote">Su configuración importada usaba la antigua opción DEPRECATE tls-remote, que usa un formato de DN diferente.</string>
    <string name="rdn">RDN (nombre regular)</string>
    <string name="rdn_prefix">Prefijo RDN</string>
    <string name="tls_remote_deprecated">tls -remote (DEPRECATED)</string>
    <string name="help_translate"> Puede ayudar con la traducción visitando https://crowdin.net/project/ics-openvpn/invite </string>
    <string name="prompt"> %1$s está tratando de monitorear a %2$s</string>
    <string name="remote_warning">Al continuar, otorga permiso a la aplicación para controlar completamente OpenVPN para Android e interceptar todo el tráfico de la red .<b>NO . acepte si no confía en la aplicación.</b> De lo contrario, corre el riesgo de que sus datos se vean comprometidos por malware."</string>
    <string name="remote_trust">Confío en esta aplicación.</string>
    <string name="no_external_app_allowed">No se permite que ninguna aplicación use la API externa</string>
    <string name="allowed_apps">Aplicaciones permitidas: %s</string>
    <string name="clearappsdialog">Borrar la lista de aplicaciones externas permitidas ?\ nLista actual de aplicaciones permitidas:\n\n%s</string>
    <string name="screenoff_summary">Pausar VPN cuando la pantalla está apagada y se han transferido menos de 64 KB de datos en 60 segundos sin conexión a la red.Sin la configuración "Configuración permanente", el dispositivo no tendrá una conexión/seguridad VPN.</string>
    <string name="screenoff_title">Pausar la conexión VPN después de apagar la pantalla</string>
    <string name="screenoff_pause">Pausa la conexión con la pantalla apagada: menos de %1$s en %2$ss</string>
    <string name="screen_nopersistenttun">Advertencia: el ajuste persistente no está habilitado para esta VPN. El tráfico utilizará una conexión a Internet normal cuando la pantalla esté apagada.</string>
    <string name="save_password">Guardar contraseña</string>
    <string name="pauseVPN">Pausa</string>
    <string name="resumevpn"> Reanudar</string>
    <string name="state_userpause">Pausar VPN a pedido del usuario</string>
    <string name="state_screenoff">VPN en pausa - pantalla apagada</string>
    <string name="device_specific">Características del dispositivo Trucos </string>
    <string name="cannotparsecert">No se puede mostrar la información del certificado</string>
    <string name="appbehaviour">Comportamiento de la aplicación</string>
    <string name="vpnbehaviour">Vpnbehaviour</string>
    <string name="allow_vpn_changes">Permitir cambios en los perfiles de VPN</string>
    <string name="hwkeychain">Almacén de claves de hardware:</string>
    <string name="permission_icon_app">Ícono de la aplicación que intenta usar OpenVPN para Android</string>
    <string name="faq_vpndialog43">"A partir de Android 4.3, el intercambio de VPN está protegido contra \"superposición de ps AP\". Esto hace que el cuadro de diálogo no responda a la entrada táctil. Si tiene una aplicación que utiliza superposiciones, puede producirse este comportamiento. Si encuentra una aplicación infractora, póngase en contacto con el autor de la aplicación. Este problema afecta a todas las aplicaciones de VPN en Android 4.3 y versiones posteriores. Véase también &lt; a href=\"https://github.com/schwabe/ics-openvpn/issues/185\">Problema 185 &lt; a> para más información"</string>
    <string name="faq_vpndialog43_title">Diálogo de confirmación de VPN</string>
    <string name="donatePlayStore">Alternativamente, puede enviarme una donación a través de Play Store:</string>
    <string name="thanks_for_donation">¡Gracias por donar %s!</string>
    <string name="logCleared">Registro borrado.</string>
    <string name="show_password">Mostrar contraseña</string>
    <string name="keyChainAccessError">Error de acceso al llavero: %s</string>
    <string name="timestamp_short">Corto</string>
    <string name="timestamp_iso">ISO</string>
    <string name="timestamps">Timestamps </string>
    <string name="timestamps_none">Ninguno</string>
    <string name="uploaded_data">Subir</string>
    <string name="downloaded_data">Subir</string>
    <string name="vpn_status"> Estado de VPN</string>
    <string name="logview_options">Ver opciones</string>
    <string name="unhandled_exception">Excepción no controlada: %1$s\n\n%2$s</string>
    <string name="unhandled_exception_context">%3$s: %1$s\n\n%2$s</string>
    <string name="faq_system_dialog_xposed">Si ha rooteado su dispositivo Android, puede configurar &lt; a href=\"http://xposed.info/\" &gt; Plataforma Xposed &lt; / un &gt; y &lt; a href=\"http://repo.xposed.info/module/de.blinkt.vpndialogxposed\" &gt; Módulo de confirmación de diálogo de VPN &lt; / un &gt; bajo su propio riesgo"</string>
    <string name="full_licenses">Licencias completas</string>
    <string name="blocklocal_summary">Las redes conectadas directamente a las interfaces locales no se enrutarán a través de la VPN. en VPN.</string>
    <string name="blocklocal_title">Omitir VPN para redes locales</string>
    <string name="userpw_file">Archivo de nombre de usuario/contraseña</string>
    <string name="imported_from_file">[Importado from: %s]</string>
    <string name="files_missing_hint">No se pudieron encontrar algunos archivos. Seleccione los archivos para importar el perfil:</string>
    <string name="openvpn_is_no_free_vpn">Para usar esta aplicación necesita una VPN proveedor/puerta de enlace VPN compatible con OpenVPN (a menudo proporcionada por su empleador) Visite https://community.openvpn.net/ para obtener más información sobre OpenVPN y cómo configurar su propio servidor OpenVPN. </string>
    <string name="import_log">Importar registro:</string>
    <string name="ip_looks_like_subnet">Se especifica la topología VPN \"%3$s\", pero ifconfig %1$s %2$s se parece más a una dirección IP con una máscara de red . Suponiendo una topología de \"subred\".</string>
    <string name="mssfix_invalid_value">El valor de anulación de MSS debe ser un número entero entre 0 y 9000</string>
    <string name="mtu_invalid_value">El valor de anulación de MTU debe ser un número entero entre 64 y 9000</string>
    <string name="mssfix_value_dialog">Declarar a las sesiones TCP iniciadas en el túnel que deben limitar el tamaño de los paquetes que envían para que, después de que OpenVPN los encapsule, el UDP resultante el tamaño del paquete que OpenVPN envía a su par no es más que este número de bytes. (predeterminado 1450)</string>
    <string name="mssfix_checkbox">Anular el valor MSS de carga útil de TCP</string>
    <string name="mssfix_dialogtitle">Establecer MSS de carga útil de TCP</string>
    <string name="client_behaviour">Cliente Comportamiento</string>
    <string name="clear_external_apps">Eliminar aplicaciones externas permitidas</string>
    <string name="loading">Cargando…</string>
    <string name="allowed_vpn_apps_info">Aplicaciones VPN permitidas: %1$ s</string>
    <string name="disallowed_vpn_apps_info">Aplicaciones VPN no permitidas: %1$s</string>
    <string name="app_no_longer_exists">El paquete %s ya no está instalado, se eliminó de las aplicaciones permitidas / no permitir list</string>
    <string name="vpn_disallow_radio">VPN se usa para todas las aplicaciones excepto las seleccionadas</string>
    <string name="vpn_allow_radio">VPN se usa solo para las aplicaciones seleccionadas</string>
    <string name="vpn_allow_bypass">Permitir que las aplicaciones eludan VPN</string>
    <string name="query_delete_remote">¿Desea eliminar la entrada del servidor remoto?</string>
    <string name="keep">Mantener</string>
    <string name="delete">Eliminar</string>
    <string name="add_remote"> Agregar nuevo control remoto</string>
    <string name="remote_random">Usar entradas de conexión aleatorias al conectarse</string>
    <string name="remote_no_server_selected">Al menos un servidor remoto debe estar definido y habilitado.</string>
    <string name="server_list">Lista de servidores</string>
    <string name="vpn_allowed_apps">Aplicaciones permitidas</string>
    <string name="advanced_settings">Configuración avanzada</string>
    <string name="payload_options">Configuración de carga útil</string>
    <string name="tls_settings">Configuración de TLS</string>
    <string name="no_remote_defined">No definido de forma remota</string>
    <string name="duplicate_vpn">Perfil de VPN duplicado</string>
    <string name="duplicate_profile_title"> Perfil duplicado: %s</string>
    <string name="show_log">Mostrar registro</string>
    <string name="faq_android_clients">Hay varios clientes OpenVPN para Android. Los más comunes son OpenVPN para Android (este cliente), OpenVPN Connect y OpenVPN Settings. &lt; pag &gt; Los clientes se pueden dividir en dos grupos: OpenVPN para Android y OpenVPN Connect usan la API oficial de VPNService (Android 4.0+) y no requieren la configuración de root y OpenVPN que usa root. &lt; pag &gt; OpenVPN para Android es un cliente de código abierto desarrollado por Arne Schwabe. Está dirigido a usuarios más avanzados y ofrece una gran cantidad de configuraciones y la posibilidad de importar perfiles desde archivos, así como configurar/cambiar perfiles dentro de la aplicación. El cliente se basa en la versión pública de OpenVPN. Se basa en el código fuente de OpenVPN 2.x. Este cliente puede ser considerado como un cliente comunitario semioficial. &lt; pag &gt; OpenVPN Connect es un cliente de código abierto desarrollado por OpenVPN Technologies, Inc. El cliente está pensado para un uso general y está más orientado al usuario medio y permite importar perfiles OpenVPN. Este cliente se basa en la reimplementación de OpenVPN C++ del protocolo OpenVPN (esto fue necesario para permitir que OpenVPN Technologies, Inc publicara la aplicación iOS de OpenVPN). Este cliente es un cliente oficial de tecnología OpenVPN &lt; pag &gt; OpenVPN Settings es el más antiguo de los clientes y también la interfaz de usuario de código abierto para OpenVPN. A diferencia de OpenVPN para Android, requiere root y no utiliza la API VPNService. Esto es independiente de Android 4.0+</string>
    <string name="faq_androids_clients_title">Diferencias entre los clientes OpenVPN de Android</string>
    <string name="ignore_multicast_route">Ignorar ruta de multidifusión: %s</string>
    <string name="ab_only_cidr">Android solo admite rutas CIDR a VPN. Debido a que las rutas que no son CIDR casi nunca se usan, OpenVPN para Android usará /32 para las rutas que no sean CIDR y emitirá una advertencia.</string>
    <string name="ab_tethering_44">La conexión funciona siempre que la VPN esté activa. La conexión anclada NO utilizará la VPN.</string>
    <string name="ab_kitkat_mss">Una versión anterior de KitKat establecía un valor de MSS incorrecto para las conexiones TCP (#61948). Intente habilitar la configuración de mssfix para evitar este error.</string>
    <string name="ab_proxy">Android continuará usando la configuración de proxy especificada para la conexión móvil/Wi-Fi si no se configuran servidores DNS. OpenVPN para Android le advertirá sobre esto en un registro.<p>Cuando VPN configura un servidor DNS, Android no usará un proxy. No existe una API para configurar un proxy para una conexión VPN.</p></string>
    <string name="ab_lollipop_reinstall">Las aplicaciones VPN pueden dejar de funcionar cuando se desinstalan y se vuelven a instalar. Consulte #80074 para obtener detalles</string>
    <string name="ab_not_route_to_vpn">La dirección IP del cliente configurada y las direcciones IP en su máscara de red no se enrutan a la VPN. OpenVPN soluciona este error agregando explícitamente una ruta que coincide con la dirección IP y la máscara de red del cliente</string>
    <string name="ab_persist_tun"> Abriendo un dispositivo tun cuando otro dispositivo tun está activo, que se usa para soportar la persistencia tun. , bloquea VPNServices en el dispositivo. Es necesario reiniciar para que la VPN vuelva a funcionar. OpenVPN para Android intenta evitar volver a abrir el dispositivo TUN y, si es realmente necesario, cierra primero el TUN actual antes de abrir un nuevo dispositivo TUN para evitar fallas. Esto puede resultar en una ventana corta cuando los paquetes se envían a través de una conexión que no es VPN. Incluso con esta solución, VPNServices a veces falla y requiere reiniciar el dispositivo.</string>
    <string name="ab_secondary_users">VPN no funciona en absoluto para usuarios secundarios.</string>
    <string name="ab_kitkat_reconnect"> " Varios usuarios informan que la conexión móvil/la conexión de datos móviles se cae con frecuencia cuando se usa la aplicación VPN. Este comportamiento parece afectar solo a alguna combinación de proveedor/dispositivo móvil, y hasta ahora no ha sidoposible determinar la causa o la solución para este destino de destino accesible sin una VPN. Las VPN IPv6 no funcionan en absoluto.</string>
    <string name="ab_only_cidr_title">Rutas que no son CIDR</string>
    <string name="ab_proxy_title">Comportamiento del proxy VPN</string>
    <string name="ab_lollipop_reinstall_title">Reinstalar aplicaciones VPN</string>
    <string name="version_upto">%s y anteriores</string>
    <string name="copy_of_profile">Copia de %s</string>
    <string name="ab_not_route_to_vpn_title">Reenviar a la dirección IP configurada</string>
    <string name="ab_kitkat_mss_title">Valor de MSS no válido para conexión VPN</string>
    <string name="ab_secondary_users_title">Usuarios de tabletas adicionales</string>
    <string name="custom_connection_options_warng"> Especifique la configuración de conexión personalizada. Usar con precaución</string>
    <string name="custom_connection_options">Opciones personalizadas</string>
    <string name="remove_connection_entry">Eliminar entrada de conexión</string>
    <string name="ab_kitkat_reconnect_title">Desconexiones accidentales de la red móvil</string>
    <string name="ab_vpn_reachability_44_title">Redes remotas inalcanzables</string>
    <string name="ab_persist_tun_title">Mantener el modo de sintonización</string>
    <string name="version_and_later">%s y superior</string>
    <string name="tls_cipher_alert_title">Error en la conexión SSL23_GET_SERVER_HELLO:sslv3, protocolo de enlace fallido</string>
    <string name="tls_cipher_alert">Las nuevas versiones de OpenVPN para Android (0.6.29/marzo de 2015) utilizan un valor predeterminado más seguro para los conjuntos de cifrado permitidos (cifrado tls "DEFAULT:!EXP:!PSK:!SRP:!kRSA\"). Desafortunadamente, la exclusión de conjuntos de cifrado menos seguros y conjuntos de cifrado de exportación, especialmente la ausencia de conjuntos de cifrado que no admiten el secreto directo perfecto (Diffie-Hellman), causa algunos problemas. Esto generalmente es causado por un intento bien intencionado pero mal ejecutado de fortalecer la seguridad TLS configurando un cifrado tls en el servidor, o algún sistema operativo integrado con SSL cortado (como MikroTik).\nPara resolver este problema, establezca la configuración de cifrado tls en el servidor a valores predeterminados razonables, como tls-cipher \"DEFAULT:!EXP:!PSK:!SRP:!kRSA\". Para solucionar el problema en el cliente, agregue la opción de usuario tls-cipher DEFAULT en el cliente de Android.</string>
    <string name="message_no_user_edit">Este perfil se agregó desde una aplicación externa (%s) y está marcado como no editable por el usuario.</string>
    <string name="crl_file">Lista de certificados revocados</string>
    <string name="service_restarted">Servicio OpenVPN reiniciado (la aplicación probablemente falla debido a la falta de memoria)</string>
    <string name="import_config_error">La configuración de importación resultó en un error, no se pudo guardar</string>
    <string name="Search">Buscar</string>
    <string name="lastdumpdate">(Último volcado %1$ d: %2$dh antiguo (%3$s))</string>
    <string name="clear_log_on_connect">Borrar inicio de sesión en nueva conexión</string>
    <string name="connect_timeout">Tiempo de espera de conexión</string>
    <string name="no_allowed_app"> Aplicación permitida no agregada. Agregarse a sí mismo (%s) para tener al menos una aplicación en la lista de aplicaciones permitidas para no permitir todas las aplicaciones</string>
    <string name="query_permissions_sdcard"> OpenVPN para Android puede intentar detectar archivos faltantes en la tarjeta SD automáticamente. Toque este mensaje para iniciar la solicitud de permiso.</string>
    <string name="protocol">Protocol</string>
    <string name="enabled_connection_entry">Habilitado</string>
    <string name="abi_mismatch">Nativo preferido El La
prioridad de ABI de este dispositivo (%1$s) y la ABI informada por las bibliotecas nativas (%2$s) no coinciden detener VPN</string>
    <string name="pushpeerinfo">Información de Push Peer</string>
    <string name="pushpeerinfosummary">Envíe información adicional al servidor, como la versión SSL y la versión de Android</string>
    <string name="pw_request_dialog_title">Requiere %1$s</string>
    <string name="pw_request_dialog_prompt">Por favor ingrese la contraseña para el perfil %1$s</string>
    <string name="menu_use_inline_data">Usar datos en línea</string>
    <string name="export_config_chooser_title">Exportar archivo de configuración </string>
    <string name="missing_tlsauth">falta el archivo tls-auth</string>
    <string name="missing_certificates">Falta el certificado de usuario o el archivo de clave de certificado de usuario</string>
    <string name="missing_ca_certificate">Certificado CA faltante</string>
    <string name="crl_title">Lista de revocación de certificados (opcional)</string>
    <string name="reread_log">Volver a leer (%d) elementos de registro del archivo de caché de registro</string>
    <string name="samsung_broken">Aunque los teléfonos Samsung se encuentran entre los teléfonos Android más vendidos, el firmware de Samsung también es uno de los firmware de Android con más errores. Los errores no se limitan a la operación de VPN en estos dispositivos, pero muchos de ellos se pueden omitir. Algunos de estos errores se describen a continuación.\n\nEl DNS no funciona si el servidor DNS no está dentro del alcance de la VPN.\n\nEn muchos dispositivos Samsung 5.x, la función de aplicaciones permitidas/denegadas no funciona.\ nEn Samsung 6, .x VPN no funciona a menos que la aplicación VPN esté exenta de funciones de ahorro de energía.</string>
    <string name="samsung_broken_title">Teléfonos Samsung</string>
    <string name="novpn_selected">VPN no es seleccionado.</string>
    <string name="defaultvpn">VPN predeterminada</string>
    <string name="defaultvpnsummary">VPN se usa en lugares donde se requiere una VPN predeterminada. Actualmente están cargados para Siempre activo y el mosaico de Configuración rápida.</string>
    <string name="vpnselected">VPN seleccionada actualmente: \'%s\'</string>
    <string name="reconnect">Reconectar</string>
    <string name="qs_title">Cambiar VPN</string>
    <string name="qs_connect">Conectar a %s</string>
    <string name="qs_disconnect">Desconectar %s</string>
    <string name="connectretrymaxmessage">Ingrese el tiempo máximo entre intentos de conexión. OpenVPN aumentará lentamente el tiempo de espera después de un intento fallido de conexión a este valor. El valor predeterminado es 300 segundos.</string>
    <string name="connectretrymaxtitle">Tiempo máximo entre intentos de conexión</string>
    <string name="state_waitconnectretry">Esperar %ss segundos entre intentos de conexión</string>
    <string name="nought_alwayson_warning"><![CDATA[Si no obtiene el cuadro de diálogo de confirmación de VPN, tiene \"VPN siempre activa\" habilitado para otra aplicación. En este caso, solo esta aplicación puede conectarse a la VPN. Compruebe en Configuración-> Redes más.. -> VPNS]]></string>
    <string name="management_socket_closed">Conexión a OpenVPN cerrada (%s)</string>
    <string name="change_sorting">Cambiar clasificación</string>
    <string name="sort">Ordenar</string>
    <string name="sorted_lru">Perfiles ordenados por los usados más recientemente</string>
    <string name="sorted_az">Perfiles ordenados por nombre</string>
    <string name="deprecated_tls_remote">Config usa la opción tls-remote, que quedó en desuso en la versión 2.3 y se eliminó permanentemente en la versión 2.4</string>
    <string name="auth_failed_behaviour">Comportamiento AUTH_FAILED</string>
    <string name="graph">Graph</string>
    <string name="use_logarithmic_scale">Usar escala logarítmica</string>
    <string name="notenoughdata">No hay suficientes datos</string>
    <string name="avghour">Valor promedio en hora</string>
    <string name="avgmin"> Promedio por minuto</string>
    <string name="last5minutes">Últimos 5 minutos</string>
    <string name="data_in">Entrada</string>
    <string name="data_out">Fuera</string>
    <string name="bits_per_second">%.0f bps </string>
    <string name="kbits_per_second">%.1f kbit/s</string>
    <string name="mbits_per_second">%.1f Mbit/s</string>
    <string name="gbits_per_second">%.1f Gbps </string>
    <string name="weakmd"> &lt; p>A partir de OpenSSL versión 1.1, OpenSSL rechaza firmas débiles en certificados comoMD5. &lt; /p> &lt; pag> &lt; b> Las firmas MD5 son completamente inseguras y no deberían usarse más. &lt; /b> Las colisiones MD5se pueden crear en &lt; ahref="https://natmchugh.blogspot.de/2015/02/create-your-own-md5-collisions.html">unas pocas horas al precio más bajo. &lt; /a>.Debe actualizar sus certificados de VPN lo antes posible. &lt; /p> &lt; p>Desafortunadamente, lasdistribuciones antiguas de easy-rsa incluían la opción de configuración "default_md md5". Si está utilizando una versión anterior de easy-rsa, actualice a &lt; a href="https://github.com/OpenVPN/easy-rsa/releases">última versión &lt; /a>) o cambie md5 a sha256 yregenere sus certificados. &lt; /p> &lt; p>Si realmente desea utilizar certificados antiguos y rotos, utilice laopción de configuración personalizada "DEFAULT:@SECLEVEL=0" tls-cipher en la configuración avanzada o como una línea adicional en su &lt; /p></string>
    <string name="volume_byte">%.0f B</string>
    <string name="volume_kbyte">%.1f kB</string>
    <string name="volume_mbyte">%.1f MB</string>
    <string name="volume_gbyte">%.1f GB</string>
    <string name="channel_name_background">Estadísticas de conexión</string>
    <string name="channel_description_background">Estadísticas actuales de la conexión OpenVPN establecida</string>
    <string name="channel_name_status">Cambio de estado de conexión</string>
    <string name="channel_description_status">Cambios de estado de conexión de OpenVPN (conexión, autenticación,…)</string>
    <string name="weakmd_title"> Hash de firma de certificado débil (MD5) (SSL_CTX_use_certificate md es demasiado débil)</string>
    <string name="title_activity_open_sslspeed">Prueba de velocidad OpenSSL</string>
    <string name="openssl_cipher_name">Nombres de cifrado OpenSSL</string>
    <string name="osslspeedtest">Prueba de velocidad criptográfica de OpenSSL</string>
    <string name="openssl_error">OpenSSL devuelto error</string>
    <string name="running_test">Prueba en ejecución…</string>
    <string name="test_algoirhtms">Comprobar algoritmos seleccionados</string>
    <string name="all_app_prompt">La aplicación externa intenta controlar % s. No se pudo determinar la aplicación que solicita acceso. Permitir esta aplicación otorga acceso a TODAS las aplicaciones.</string>
    <string name="openvpn3_nostatickeys">La implementación de OpenVPN 3 C++ no admite claves estáticas. Cambie a OpenVPN 2.x en la configuración general.</string>
    <string name="openvpn3_pkcs12">No se admite el uso de archivos PKCS12 directamente con la implementación de OpenVPN 3 C++. Importe los archivos pkcs12 al almacén de claves de Android o cambie a OpenVPN 2.x en la configuración general.</string>
    <string name="proxy">Proxy</string>
    <string name="Use_no_proxy">Ninguno</string>
    <string name="tor_orbot">Tor (Orbot)</string>
    <string name="openvpn3_socksproxy">La implementación de OpenVPN 3 C++ no admite la conexión a través del proxy Socks</string>
    <string name="no_orbotfound">La aplicación Orbot no puede ser encontrado. Instale Orbot o use la integración manual de Socks v5.</string>
    <string name="faq_remote_api_title">API remota</string>
    <string name="faq_remote_api">OpenVPN para Android admite dos API remotas, API compleja que usa AIDL ( remoteEXample en el repositorio git) y simple usando Intents. &lt; p> Ejemplos de uso e intención de adb shell. Reemplace el nombre del perfil con su nombre de perfil &lt; pag> &lt; p> adb shell am start-activity -a android.intent.action.MAIN de.blinkt.openvpn/.api.DisconnectVPN &lt; p> adb shell am start-activity -a android.intent.action.MAIN -e de.blinkt.openvpn.api.profileName Blinkt de.blinkt.openvpn/.api.ConnectVPN</string>
    <string name="enableproxyauth">Habilitar autenticación de proxy</string>
    <string name="error_orbot_and_proxy_options">No se puede usar la opción http-proxy y la integración de Orbot al mismo tiempo</string>
    <string name="info_from_server">Información del servidor: \' % s \'</string>
    <string name="channel_name_userreq">Se requiere interacción del usuario</string>
    <string name="channel_description_userreq">La conexión OpenVPN requiere la entrada del usuario, como la autenticación de dos factores</string>
    <string name="openurl_requested">Abrir URL para continuar con la autenticación de VPN</string>
    <string name="crtext_requested">Responder a la solicitud para continuar con la autenticación de VPN</string>
    <string name="state_auth_pending">Autenticación pendiente</string>
    <string name="external_authenticator">Autenticador externo</string>
    <string name="configure">C onfigure</string>
    <string name="extauth_not_configured">Autenticador externo no configurado</string>
    <string name="faq_killswitch_title">Bloquear no VPN -connection(\"Killswitch\")</string>
    <string name="faq_killswitch">A menudo es deseable bloquear las conexiones sin una VPN. Otras aplicaciones suelen utilizar términos de etiquetado como "Killswitch" o "Seamless Tunnel" para esta función. OpenVPN y esta aplicación ofrecen una función de sintonización persistente para implementar esta función. &lt; p>El problema de todos estos métodos que ofrecen las aplicaciones es que solo pueden hacerlo lo mejor posible y no son una solución completa. En el arranque, el bloqueo de la aplicación y otros casos extremos, la aplicación no puede garantizar que este bloque de conexión que no es VPN esté funcionando. Esto le da al usuario una falsa sensación de seguridad. &lt; pag> &lt; b>solo &lt; /b> Una forma segura de asegurarse de que las conexiones que no son de VPN estén bloqueadas es usar Android 8.0 o posterior y usar la opción "bloquear conexiones que no son de VPN" que se encuentra en Configuración > Red y red. Internet > Avanzado/ VPN >OpenVPN para Android > Habilitar VPN siempre activada, Habilitar bloqueo de conexión sin direcciones VPN IPv4 o IPv6.</string>
    <string name="title_block_address_families">Bloquear IPv6 (o IPv4) si no lo usa la VPN</string>
    <string name="install_keychain">Instalar nuevo certificado</string>
    <string name="as_servername">nombre del servidor AS</string>
    <string name="request_autologin">solicitar perfil de inicio de sesión automático</string>
    <string name="import_from_as">importar perfil desde el servidor de acceso</string>
    <string name="no_default_vpn_set">No se estableció una VPN predeterminada. Establezca la VPN predeterminada antes de habilitar esta opción.</string>
    <string name="internal_web_view">Interno WebView</string>
    <string name="summary_block_address_families">This option instructs Android to not allow protocols (IPv4/IPv6) if the VPN does not set any IPv4 or IPv6 addresses.</string>
    <string name="permission_revoked">Permiso de VPN revocado por el sistema operativo (por ejemplo, se inició otro programa de VPN), deteniendo la VPN</string>
    <string name="ab_vpn_reachability_44">Solo se puede llegar al destino a través de la VPN que se puede alcanzar sin VPN. Las VPN IPv6 no funcionan en absoluto.</string>

</resources>

